唔洗講咁多，總之邊個接受委任邊個就係出賣香港人

話之你民賤聯定係泛民定係熱狗啦，話之你係鄺神定係許智峰
邊個up頭邊個就唔係同路人
泛民vs本土
對家明顯唔想本土被放上社會主流
而且知道泛民點都唔會放棄既得利益
所以用呢招嚟應付

但個問題係，原則底線既野係無得退
張選票只係授權現有立法會班人做4年only
4年任期完咗就要起身走人再選
姐係呢70個人都suppose已經唔係議員而係候選人
依家諗住搏大霧唔洗選就接受委任？
我果票一定投你架？唔俾我轉藍架？
藍絲果票一定投俾dab架？唔俾人地轉黃轉本土架？
你要接受委任就唔好話自己係民主派議員
因為你係利用民主包裝自己既獨裁

咁多年嚟你地做咗啲乜野做到啲乜野制度又容許你地做啲乜野？講就好聽做就碌撚
錢就你地拎，光環你地袋，後果就香港人承受，憑咩呀？
講到尾都係想舒舒服服永續社運永續議席姐？
屌你老母呀

打場官司都要眾籌
我就唔信你會捐糧出嚟抗爭
何況你地做本業唔係好撚搵到錢既咩，唔洗貪十萬人工架嘛？
抗爭者要捐錢既話你地返去做醫生律師賺得仲多架嘛？
咁咪返去做醫生律師再將比十萬人工更多既收入捐出嚟囉

你地係議會既表現令人憤怒，作為你老世既香港人叫你地躝呀
香港人已經解散唔到黑警，竟然仲解散唔到政棍

可以一律當做非同路人
大事大非都仲有得傾？
真係當香港人傻

有啲泛粉真係傻
糧照出，會唔洗開，過咗啲咩惡法就推落A隊身上
痴撚線

李柱銘仲講自動延長民意授權？
我屌你老母呀
想搞萬年國會咪出聲囉